有冇人睇咗Mamma Mia?

唱得好唔好就好主觀
但入去睇lily james/Amanda Seyfried都值回票價

lily james 外國版景甜

今集係咪上集原班底？又可以睇colin唱歌

Ruby!!!

Apollonia！！！

無景甜好失望

佢不嬲唔拍續集 出一段仔已經好比面

鐘意abba 咪入場聽下囉

Sad鳩

為左睇佢跳舞入場 扭左幾下已經收貨

雪兒個樣膠撚到

睇咗兩次

好好睇 想睇多次

睇咗三次 第一次睇平日早場冇人識笑 反而之後睇假日早場先有人笑